612人道基金5、6月募款報告

【5、6月募款報告】

自從5月7日發佈3月工作簡報後，截至6月12日共募得33,112,969.80萬元，共25918人次捐款，平均每人捐款1277.6元。
感謝各位捐款人對基金工作的信任及支持。

根據過去三個月，基金每月支出約為一千萬元。當手足們陸續進入正審及判刑階段，預計開支會繼續上升，
估計是次募得金額可維持基金運作三個月。實際使用數字將會於每月財務及工作簡報中反映。

再一次感謝各位捐款人對基金工作的信任及支持，基金會繼續謹守崗位，為反送中運動的傷者、被捕者及被告提供人道支援。

612人道支援基金
2020年6月16日

＊＊ 捐款： ＊＊

求助熱線︰9845 6641 個人資料，絕對保密
FB: 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
IG:
TG:

預左比人批鬥分化鬥黃撚 但對於呢個捐款人數 我確實有D失望

200萬人得1.3%有捐

3千幾萬2個月唔少，加埋e加經濟唔好

拎到一萬再捐

集腋成裘 2百萬人每人捐10蚊 我覺得唔係好難掛 個金額已經好可觀 係估唔到個人數會咁少…

送錢俾班狀棍洗

直接放棄手足?
叫佢地自己諗掂佢？

另一邊廂5:0又籌錢告689

啲人tg捐 直接比小朋友

好老實 佢地自己出黎犯法幫乜尻

收到＄ 會捐一半 到時開 post 自爆

繼續捐

Wa 我屌你老母 把口食咗屎黎？

話香港人好多錢果班有無捐？
成日都話要錢出聲，
要錢果陣得2萬幾人捐

見到佢個名都block得啦,唔使講咁多

出嚟反對黑警犯法原來係犯法. 五毛狗個腦真係裝屎

野野你都諗200萬人，你會長期失望

Push

等到1萬蚊到手就可以捐錢

推

係

你有咩妙計

你唔清楚就唔好信口雌黃啦 我相信一眾嘅義務律師團隊都係盡心盡力 不眠不休咁幫緊被捕手足 付出同犧牲唔少

利申被捕師

你又浪費左自己account了
blocked

唔好咁苛刻啦好嗎

特登唔捐住，廢事又搞搞下俾匯豐食撚咗

有須要我會再捐

好多五毛+熱狗分化
借啲意搞破壞
又話人狀棍

根據過去三個月，基金每月支出約為一千萬

其實好需要定期捐

咁多紅官,係唔係都入罪嫁啦
坐監最恐怖係咩,坐完冇前途丫麻
不如D錢用黎比佢地出黎開公司,做老闆仲好啦
花大錢比班律師,比左冇罪都話丫,一樣有罪,仲好重

起底
on9仔
block

根據過去三個月，基金每月支出約為一千萬元。

已經無乜錢剩
定時捐，打官司等法庭唔會等你

大家keep住月供啦

有須要我會定期捐，
佢每月有報告， 大家會知夠唔夠，
最緊要定期報告。

好似今次咁

呢啲野只有比人拉左果個有資格決定
唔駛場外鍵戰加把口
因為要留案底果個係佢唔係你

我無條件支持被捕人士任何決定，包括上訴至最後一刻

我等手足你去劫獄

其實我怕趕唔切
而家幾日就提堂
怕太last minute會臨時無錢

正常基金點都要有定多少錢係度
一日一千萬，好快乾塘
上個月有捐，之後會定期捐

但平均每人捐款1277.6元。

有時中午入cash隊爆左現金存款上限

有人幾萬有人幾百
其實金額少都唔緊要，每人幾百加加埋埋可以好多

所以唔贊成有人話有需要先捐
到時就會大塞車
最好定時定候捐
細水長流

幫唔到大家手
我係廿3萬其中一個

Ok

啲人成日拎200萬人出嚟講
又唔諗下動員200萬人係幾咁難
唔係連登出個post就會有200萬人睇到架嘛

我都零願多人捐， 每人幾十蚊好過人少額大。

唔緊要 照顧住自己先

自己無事先可以幫人

最緊要個心重係到。

冇錯 將會愈來愈多被捕嘅手足開始上法庭 有啲已經上左區院 費用一定會再急劇上升 3千萬其實唔係幾見洗…要定期捐先可以維持到

同意

啱 係宣傳方面確係要改進

200萬人又有學生又有老人家，
有能力又有心嘅，又可能信唔過612，
邊會真係有200萬人捐錢

Sorry 慣咗不推文
推返

希望有正式渠道捐cash

文宣唔好只係連登做

星火事件後 唔敢捐太多
維持到依個數都OK

五毛你好 五毛再見

好多人覺得612大把人捐

個戶口會唔會俾人搞架

得2萬幾人，痴線
手足is condom係真

me too
我有問過佢會唔會開離岸戶口佢又唔答我
國安法嘅話咪幾千萬冇晒

星火都涷結左，612幫左咁多人次
而家仲信唔過612
一係熱狗五毛風向撚
一係智商低下

同埋真係要宣傳多啲
明明而家真係開始打官司，係最等錢用嘅時間

不嬲都有
用現金存款機咪得羅

利申存開現金

應該暫時搞唔到
如果要搞，一早搞左
仲會俾你有錢打官司？

上年勁多post抹黑
仲有班熱狗五毛專門叫人唔好捐612

打官司有得贏唔怕捐
屌你班狀棍唔知點打官司

我諗係國安法正式過同執行之前，
啲錢會用乾塘先

照而家嘅被捕人數同上庭速度

不過我係贊成月捐細水長流
唔好一碢烽咁捐